小弟有bno 有無00後絲打肯比我中出？

最好啱啱好夠16碎 我中意後生女 有仔而佢又無bno嘅唔該好快d分手搵返個bno男朋友 即係我 詳情請留t豬 利申160 103kg

tg: hugo1991

同性婚姻ok？

依個我tg嚟 自重

死gay閪行能開d 5該

你有bno扑完條女又唔會有bno

係處女嘅話我會負責

樓主性無能啦 咁自私想走？

你有四個女朋友 share個比我幫你帶走ok？

搵師兄中出你屎眼

你有4 隻腳

103kg

fat lives matter

好正，呢件出咗2套片

樓主係細b本人？

我牛b

美國green card 得唔得

行能開 依家興bno

真。中出即飛(英)

My little brother

Bno都想中岀
你話你係bc/us/canada先諗啦

拎住本垃圾 BNO收皮啦
揸住 英+加 兩本 pass卜 係唔係可以秒殺你